# GTA-Online-Helper
**Данная программа облегчит вам жизнь в GTA Online.**

**Минимальные систмные требования:**
*.Net Framework 4.0*
*Grand Then Auto 5 (Лицензия или пиратка)*
*20MB RAM*

**Если вы нашли ошибку в программе, прошу вас отписаться мне в ЛС**
https://vk.com/londonist
**Не забудьте посетить мой сайт. Там бывает много интересного!** 
http://londev.ru

**Карта разработки:**

 - [x] *Генератор сейсий*
 - [x] *Торговля грузами*
 - [ ] *Торговля транспортом:* *сбор информации...*
 - [ ] *Мотоклубы*: *сбор информации...*
 - [ ] *Ночные клубы:* *0%*
 - [ ] *Ограбления:* *сбор информации...*

**Последняя версия на GIT:** ***16.11.2018***

**Список изменений:**

 - Оптимизация генератора сейссий
 - Изменение дизайна одного из модулей
